# Репозиторий для демонстрации настройки CI/CD

Туториал по настройке сервера: https://gitlab.com/vadimlarionov/tfs19s/blob/master/L9/README.md

Суть приложения: при открытии веб-страницы пользователю присваивается случайное живое случайного цвета и ведётся подсчёт количества посещений.
